Emma had gevoelens, minder nieuwsgierigheid dan trots of fatsoen, te maken haar besluit om niet de laatste te zijn die haar respect betuigt; en zij maakte een het punt waarop Harriet met haar meeging, dat het ergste van het bedrijf zou kunnen zijn zo snel mogelijk worden doorgenomen.
